下晝叫人走嗰班而家害撚死全世界

困獸鬥有咩問題呀

走嗰到咪嗰好走囉

機場死鬥睇下邊個怕邊個

佢試下機場出煙，掃埋遊客囉

日撚日話要攬炒，得把死人聲

三點鐘已經開始叫人走

好啦，而家東涌圍城啦，拉既傷既一定多過全部人死守機場

散水撚開心啦？

——————————

其實成班full gear連一個槌仔呀叔都搞唔掂，係咪都要反醒

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

先禮後兵，贏盡掌聲：短期內如不癱瘓機場，一連三日和你飛將等同白做

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

真，上次已經prove左至少唔出tg

AGGER 講到咁驚 一早就唔好叫人入啦都ON9

好似入一入就等於示威完、揸完春袋咁
志氣會唔會太少

點都安全過喺東涌

最撚戇鳩係你依種冷氣軍師，自己唔係現場又叫其他人死守

就係差你一個帶頭呀軍師

機場死鬥一定要出煙? 好似928咁佢一個一個咁拉, 你餓幾日還拖都冇力, 全部送頭

agger

根本無心打就想機場圍下就算,你老尾機場係易守難攻之地行返東涌成9個字,行上去幾分鐘咪一齊死過,好多人入緊去咪邊個死先,屌叫走佬明要你入東涌開打,和理非就係豬西來

一陣開個post講明，入得去就唔好散水，要走既一開始就唔好入

屌你老味，上次又係咁，搞撚到塞唔撚成

入夜人又唔撚夠，對面輕鬆人手清場

你不如講下你一點鐘去左邊撚到 你人都唔撚多個 個個遲到 你防暴輕輕一推你叫準時個啲送死無分別

試下先救後屌

唔好玩啦！如果頭先留守機場早已拉唔知幾人！

都係個句 前線決定
冇出去冇資嘈

屌你老母我叫緊要人叫緊人留底果陣你係邊呀？

係唔係同班左膠一齊當我係鬼叫人唔好理我呀？

餐廳食飯 去教會 揾街坊
總之掉晒gear 唔著黑衫
Gear得既話掉去山邊 睇下聽日執唔執得番啦

個問題係比你企足係機場外圍幾耐先，大堂你又入唔到去，當你企足兩日，唔食飯唔痾屎，班狗圍住晒你地，人地有補給你冇，你想留幾耐? 你霸到機場入面，無限補給既話，係可以留。但係得咩?

根本未準備好全民皆兵，全民武裝起義，你玩咩持久陣地戰? 未準備好就要打遊擊，當全民準備好先可以全面佔機場。 所以而家散係正路。

帶撚左頭有人跟咩？你係唔係現場呀軍師？

叫人留底比人當鬼呀

機場叫散水嗰班好多鬼

成班喊到幾憎popo幾想殺警然後連狗個影都未見到就爭先恐後咁逃走

講真咁樣不如算鳩數係屋企打飛機啦,連俾狗打個陣反抗都唔敢

你話平時人地有槍都算,依家係狗唯一唔敢放tg,開槍既機場都主動棄守散水,你話你有幾想反抗極權我真係睇唔出

頭先有過千人係到,留守機場差都冇一百人明未呀佢點拉又唔夠膽開煙彈

由兩點半開始已經不停有個30歲大叔好奇怪地帶起前線話走ge概念
之後有手足留都比人屌

你依家喺邊度你唔去做第一個帶頭留低

善用起底以及不推文回覆功能

機場有50%放,東涌就100%放,再打撚死埋人都冇人知

現場一堆人走唔到
幫手救下我地先屌啦好嗎

唔撚止一個，仲有幾個閪女人係度咬人耳仔跟住d人就慢慢走

去機場冇犯法喎

佢實夠膽嫁
不過做左等於攬炒

唔撚駛理佢呢啲冷氣軍師

防暴一出機埸已經成班人叫走

次次都有人話點點點就會害撚死人
做決定個下 冇人能夠預知未來

走同唔走係個人決定

我理解樓主都係關心手足，但唔好屌人地害人
如果樓主你已經在安全地方，不如花時間上Twitter做文宣啦

依家成個機場都係旅客自己塞爆左
個正苦為左捉人不惜癱瘓左個機場

好彩有人叫散定就真

On撚9點入機場呀，我兩點上巴士行左一陣就話唔停機場，我依家七點連東涌都唔入直接轉返出去

根本入唔到去機場室內，喺室外警犬乜都夠膽做。

咪撚馬後砲做「早知」撚啦

你答左我先啦, 比夠你一千人坐係門口, 佢一個個拉check機票, 遊客唔拉, 你可以點? 係咪一千人全部入去骨折輪姦

洗唔洗止民記除埋罩show埋lihkg id同你交代邊月邊日去左邊做左乜呀

洗唔洗好似班左膠咁出到去之之悠游打卡，load埋止黎呀？

未知真實否？可参考。

東涌大廈密碼

逸東一邨
清逸樓：5769
康逸樓：8237
雍逸樓：2685
舟/太逸樓：3586
享逸樓：8293
平逸樓：2658
善/至逸樓：5186
迎/漁逸樓：5791
福/祿逸樓：8395

逸東二邨
翠逸樓：5028
謙逸樓：5201
勤逸樓：3781
傑逸樓：8926
居逸樓：2569
美逸樓：3593
滿逸樓：4387
寶逸樓：9347
信逸樓：6419
瑞逸樓：6620
德逸樓：4738
悅逸樓：2790

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130

前線決定

佢真係唔唔夠膽出煙,佢重要性太高,你開到煙花咁重唔停飛一個半月關機場
洗地

笑死
咁咪岩晒大家心水
全世界一齊拖落水

不過都難怪
香港人始終都係有支那血脈
果種骨子入面嘅賤種基因係抹唔甩

咁你一撚早唔好話差我帶頭啦，講經咩

邊撚個軍師呀而家？

長征

你都on9,死守搵鬼入去最易瓦解

入到機場室內咩 你有冇係現場?

晏就現場有把女聲叫人走

G持出煙吹入機場

包圍有用既, 928, 政總警總禮賓府全部都有用啦, 仲學唔精?

今次黨鐵停埋, 好多人入唔到係其一

其二, 話咩出TG有遊客唔洗怕乜乜乜, 呢個前提係佢出TG, 你估黑警蠢架?
到時你劫持遊客食TG, 黑警名正言順一個個和平咁拉, 睇下外國屌你定屌黑警

樓主收收皮先, 係有大量防暴係機場出面清場, D人先向東涌走

你有幾撚遲到先入唔到？

人地走咪走，你唔走重阻撚住前面d人走

屌 仲有人話唔夠疏 行疏d
班人無獨立思考又跟住叫 行疏d 唔夠疏前線走唔到。
我屌你老母, 疏係平均地疏, 唔係前線同後邊班人隔百幾米, 之後後面又成隊人半野餐。 你中間無人唔夠人前線點走得安全, 咩叫齊上齊落?

我覺得要提高overall士氣 下次大家要帶多d大聲公, 戰鼓/號角, 機場係春袋, 留夜少少係無問題。

下次壓力測試亦都可以早少少6點開始, 人地物流唔會咁夜開始。

加油啦大家, 大家唔該覺醒啊。

咁你明知唔work仲叫人送頭? 自己都唔帶頭仲叫人去?

明明今日係機場交通壓力測試，自然有人散水有人入黎，死守個意義係邊？
係咪要一班班和理非入晒黎，前線保後排，後排保前線咁比人拉走晒？

全民每日出街就戴頭盔 戴口罩 著黑衫 甚至帶豬嘴眼罩 無論係返工行街食飯, 都要表達--香港人爭取唔到五大訴求係唔會放棄!
(無咁多黑衫or 無豬嘴眼罩, 就頭盔口罩啦)

831 警方反對民陣和平示威遊行, 我哋就更加要透過全民每日示威者裝束, 話畀政權知道佢哋反對唔到! 香港人每日出街都示威緊!

831 警方衝入太子地站車廂對車上面嘅乘客行刑; 警方開記招話警員有能力辨別示威者同市民-- 我地要話佢知-- 無分示威者定市民, 我地係香港人呀!

香港軍政府濫暴濫捕, 勾結黑社會, 煽動放任藍絲攻擊香港人 我哋就要黑色勇氣對抗白色恐怖, 我地就話畀佢哋知, 我哋包圍緊佢哋!

咁樣做嘅另一個好處就係, 當前線有行動嘅時候, 佢哋可以更加快融喺人群當中。Be water - 每個香港人都係水嘅一部分, 前線都係我哋嘅一部分。

9.2 罷工罷課 就聽日起全民帶gear

又係到分化啦，咁你有冇留呀

咁你唔留？依家去左邊？

放咗咁耐風集結
乜效果都未有就散水

上次已經好多散水風向出嚟

遲下再傾 依家傾左重要野先

要檢討

打緊仗啊
仲有好多手足未走到
衝出嚟分化做mud9

不推文

屌你啦
連入都入唔到去呀仆街

請善用起底功能

Set完陣地都無留守，唔低能喎，只係阻礙得機場運作唔係好耐就真係唔算十分成功啫，但有bonus向港鐵報復同話比政府聽：無懼打壓！

只係下次要癱瘓機場會難好多，第一. 下次政府一定會加速成個封交通安排、第二. 警力集結同推進效率一定會比今次快好多，大馬路散步必死

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

不是「反中亂港」，只係「反共，光復香港」，對於中國是否富強，留返比有心人關心。「中國」政制點樣發展，無人想理！「中國」人民生活係好係壞，無人想知！只係想「中共滅亡」

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
抵制一切鐵路沿線所有商戶

咁叫人走嗰陣啲人入唔入到機場呀懵撚？

咁你自己唔撚留？你依家去咗邊呀？冷氣留守撚

老實今次好多港女連gear都冇, 都肯行成十公里既高速公路
唔好覺得出黎都係烏克蘭勇武, 香港超過90%都係d軍訓都冇既毒撚同港女

有咩聽日先屌
救手足要緊

就係你班人走撚哂呀 幾時先明白人數係最大嘅武器

T1巴士站要check機票先比入 你點入

係逸東邨可以點走

果啲咪真係鬼囉 明明機場就春袋

次次機場都呢招分化落力d

屌你一邊又話散水撚一邊就話機場撚
好撚煩

佢個時出防暴 大家無gear

每一次都好多散水撚、轉場撚
唔該出得去嘅，去留自己決定
唔好見人走就全部走

佢唔需要出煙已經可以將你地拉晒啦ON9

agger 冷氣狗梗係番左屋企先出post啦

分化post 不推文回覆

好撚多散水撚，入黎逃亡

好撚煩呀你哋班仆街
如果立場上係同路人你就諗下你本人有咩做到啦
成日顧住屌手足 你係咪傻撚咗呀？
事情發生咗啦 就諗補救啦

而家係殺9你都似呀，你睇下琴晚太子

好撚成功啊 返屋企啦

Agree

留又屌人留走又屌人走

冷氣狗

困獸鬥有咩問題?
我屌你老母,你打?
仆你個街就係你呢D撚樣咩都一句冷氣軍師就撚就
全部有用建議都唔撚理
咩叫長期戰呀

你答我比你一千, 二千人留係度, 聽日佢set road block 全世界入唔到去, 佢一個個咁拉, 遊客就被脅持, 咁你有冇solution? 冇既就唔係一個好方案

機場佢又唔可以set 水馬圍城, 諗下黨鐵封左下次點入點出仲好, 而家至少唔洗全部骨折

又係分化po

上一頁

岩 根本心態上未準備好 害死準時果啲

跟本叫人入機場都on9,唔係鬼就係弱智

揸春袋？笑撚死人咩

叫你地入去送頭咋

咁多地區可以打，係要走入去俾人集中處理，怪得邊個？

打市區起碼多地方走，機場得大直路，你跑得快定狗車行得快？

果班冷氣軍帥應該收聲啦，默默地做野好過問呢問路

機場入面禁制令入唔到架。

留守機場後，樓主: 下晝叫人留嗰班而家害撚死全世界

其實係因為搞到提早封黨鐵先搞成咁

我覺得本身逗留喺東涌嘅大量冇gear和理非應該盡量上車先，因為唔走加埋機場嗰班會打晒蛇餅，一停車就pk，我差唔多停之前上，開車後仲有好多位可以企。

都入唔到機場呀

軍師大人！何以穩守呢？

無錯 你講晒啦 人地唔走又話戀戰
檢討都唔係咁既語氣

Real 咁多日啲人仲信散水撚係心態問題

我屌你老母收皮啦

咁做咩去機場？你有咩目的 次撚次都嗌走
有狗就嗌走 咁不如唔撚好入機場啦

仆你個街分化夠未，唔滿意都唔使整個咁嘅標題

檢討還檢討，你呢啲單純情緒發洩

次次開Post都一味屌屌屌，多得你唔少

起底望一望，Block得

推

一點幾兩點 有幾多人係地面運輸中心？
個個遲到，如果個陣有東涌依家咁多人 我相信唔會散得咁快

又分化

屌你老母我想講好撚耐
到底香港人幾撚時先明人多就安全
一係就射殺/拘捕哂機場成萬人囉
我今日係機場真係好撚7燥
好撚多人連t1都未撚見到就散水

佢地冇諗過我地俾人圍左係出面可以點...

有冇諗過喺機場留守嘅話會完全走唔到
警方可以不斷增援入嚟
但係示威者有入無出
係呀佢唔可以放TG
但係人一多嘅時候佢可以圍捕
咁呢個係你想見到嘅結果？

不分化

9.1行動失敗，多謝散水撚

你推咗

街坊裝，no gear
是但等巴士

自己都唔留 嘈乜撚？

仲要有人封撚左入機場條路 焗我地濟留東涌 旅客就話行去機場唔驚 手足呢？
邊條仆街諗到封入機場條路

人多就安全呀屌你老母香港人

收皮啦分化撚
你以為佢真係唔敢掉tg?
搵機管局封撚哂d出口
出面一獲熟呀
唔係你以為佢封巴士做乜柒?

認真 前幾日咁多POST都講左係交通壓力測試 你係咪冇睇清楚先

唔係唔想你地留
但係咪個個都有準備死守先
留多幾個鐘可以
但如果留一日呢？
兩日呢？
你地係咪真係有哂準備先
叫人散都係擔心你地安全
散唔散係你地自己決定 邊有得逼？
唔係個個入得機場都係勇武

傻閪冷氣撚樓主以為入到入境大堂，入邊全部狗standby阿
機場外圍你估下班狗放唔放彈

屌，講到留就唔圍咁，收皮啦分化撚

真，累撚死人

俾你哋屌都係咁講，一向都話唔可以入東涌同機場！因為真係只有俾人trap住，唔駛出煙，困住機場慢慢捉就得喇！遊客？晨早入晒閘，又無新客到，仲要無車入到嚟接放學，點走呢？

機場你都入唔到室內
你企晒喺室外點會唔夠膽用TG？

唔係全世界想攬炒，意見有唔同

又屌人散水阿？

又話一點鍾到？

點幾果時總站重空緊大半

在場好多港女無gear

D防暴話推就推

想班女比黑警捉入新屋嶺強姦？

要屌人散水果時唔該體諒下先

一個冇登機證嘅人又唔係機場相關職員，係冇得走兼冇得拆，束手就擒。

又話揸春袋 掂都未掂叫人走
真係揸條撚

事實係
人地入你阻唔到 人群想支持
人地走你阻唔到 係人都會怕死
差佬圍你就一定架啦 好明顯唔再跟規矩做好耐

結論 要走就好快啲走 唔走就自求多福 小心比差佬捉入差館打斷骨 性侵 同 強奸

做野保護咗自己先 差佬大把內鬼出嚟

入到PTB就話姐 喺外圍咪又係死

我就係唔支持留 咁我自己梗係唔撚留啦

你叫人留既你自己都唔留？屌你老母

咁柒多人 圍乜鳩捕

分化狗 我屌你老母

唉屌,又案件重演

如果冇車走
的確係係機場仲安全
夜晚行公路隨時俾狗打撚死

語氣好少少得唔得
可以再討論有咩要改善
而家警察咩都做得出架
已經好多手足走唔到已經好撚慘
仲係度屌屌屌

棄裝走

其實就算喺機場打完一樣會喺東涌圍捕，甚至連東涌都入唔到

咁叻，交個大台比你做啦，睇死你今日都無出嚟既啦，淨係識得嘆冷氣指指點點

馬後炮就出少句聲啦
有車咪出去幫手囉

係想癱瘓機場, 今次未做到但拖到一陣
今次因為黨鐵所以少左好多人入
唔好expect一兩次就完美, 我地衰左5年先有今日

T1,T2你又入唔到 封埋東涌斷你糧 你估頂到幾耐
有時間開呢d post就不如諗下點救人啦

請善用不推文回覆

true

其實係咪搞錯咗啲嘢，旅客就滯留喺大樓入面，就算佢真係放彈，都唔會射到佢哋。

要走要留自己判斷
點撚解要聽你講?

入都入唔撚到啊

P牌仔 玩分化

人地中意長征 有咩問題

blocked

收皮啦散水撚
屌醒你地就話人分化

老實講 當你前線果百幾個FULL GEAR，班狗唔出TG咪出橡膠彈，打唔到遊客咪得。樓主你不如出出黎講下留底有咩戰略，好嘛。我地係現場既大家都決定走，你不如說服下大家係入唔到人境大堂/任何BUILDIING既情況下，長期佔領出面條路有咩用? 點堅持到一星期? 點抵擋黑警攻勢? 樓主???

屌你老母咪撚搞分化住啦 大把手足走唔到

不割席不分化

樓主點證明自己唔係狗

有改善空間

屌屌屌 屌撚夠未？

反省 指正post 冇人理架
快啲收皮 由佢地死啦

好多人喺轉車站已經落車，嗰陣我喺機場，有朋友遲咗，塞到三點，佢話好多人突然喺轉車站落車，好多人都好迷惘。

東涌先係最危險，機場好撚安全

跟本遊客=盾牌

佢入夜一停機安排遊客走，你估下下場係點
呢d傻閪樓主生少左個腦

求下散水撚出少一次聲

真係比散水撚搞死左好多次
驚你就咪撚出啦 出左你要走咪自己走 叫人走把撚

機場入面就係安全 但係外面唔敢講

大家唔好再屌自己人得唔得呀？

真
去到兩點幾成個巴士站都係佔左得6分之1都冇
比盡得二千人
個陣黑警要大搜捕真係輕9鬆
點留？

Agger

我有個朋友佢係風水師嚟，佢係FB咁寫........

" 大家有無覺得，昨日氣油彈臥底俾人影到支槍+閃光裝置，再加埋無差別打人，係好奇怪？正常嚟講，若果我係做臥底，會唔會大大支槍欖住、大大個閃燈咁，仲要俾記者影到？仲有經過元朗單嘢，大家都對無差別列車打人好敏感，偏偏今次仲要係黑警自己郁手？
有無覺得好似有人刻意唔想件事平息？刻意要挑起民憤？
我之前起咗兩支卦，一支係問抗爭者點樣情況下會輸。另一支係抗爭者點先可以羸。答案係︰當勇武自投羅網，俾人捉得七七八人，咁就會輸。但當成件事可以牽動到國際介入，以國際力量俾壓力政府和中央，咁就有機會羸。
我好擔心，今日入機場，係一個局！當大家都憤怒，衝衝子入晒去，就真係自投羅網了......... "

事實上popo 今次佈陣係成功
迫你出terminal
基本上放tg 佢都敢
就算唔放tg , 逐批捉又得, 布袋彈又得
所以係要再plan 過

但事實係證明
機場係真春袋
今次累班旅客苦行入機場...即管睇下有咩反應先

前線決定不嬲唔睇連登

咁易帶風向咩

冷氣軍師

on9 , 你估啲人唔走 , 塞住喺機場
黑狗就唔會有行動 ?

你用一啲唔會證明到有無發生既野 去證明你自己係啱
正一ON 撚柒鳩

你係咪係到死守緊? 唔係請收皮
有撚多係和理非入去
跟本無打算開戰

如果在場唔係決定散水，你覺得大家可以留到幾耐? 我地係現場既大家都決定走，你不如說服下大家係入唔到人境大堂/任何BUILDIING既情況下，長期佔領出面條路有咩用? 點堅持到長時間? 點抵擋黑警攻勢???? 最終目的你想點? 當班狗拉唔晒全部人，淨係拉鳩前面果百幾個，咁你可以做D咩反擊? 你有真槍? 真心求教係全民未皆兵既情況下，點樣係機場出面條路同半軍事部隊硬碰硬?

留左發生咩事又會冇另一班人出嚟屌 根本總有勝利軍師

黨鐵黑警合作唔係第一日啦
係人都知佢今日一定停綫
鐵唔入就得路面
唔解唔係繼續塞公路到機場
陣營可以拉但退去東涌有咩用

緊急關頭仲係到內哄，指責同路人？
咁得閒鬧，不如救左人先啦

屌黑警100%sure

最撚大問題gear都無 點頂到你地行入黎

你地支援幾點先到？

防暴係南迴殺入黎總站

果邊完全無rb無機者 要大圍捕真係唔撚難

果度三四百手足就係因為你班遲到撚全滅

好得意呀你
機場唔入得 博覽館關埋
屙個尿都冇位
莫講話補給
同埋想指教，如何唔經東涌喺機場出市區？

尋日地鐵唔撚多人?安唔安全?睇過?

一直有班人成日捻住陣地有得贏

但鋪鋪清袋

係囉，你依家留左起邊

我係咁叫人唔好走 仲要比人屌 笑撚左

首先你屌人之前，唔該身為軍師嘅你考慮清楚：
交通 點入？又唔停呢個站又check曬機票先俾上車咁
糧食 入邊又冇大量/無限補給
退路 依家咁多鬼扮家長，機場出去條路又得一條咁⋯

你想留是個到嘅人點？ 你唔是為咗要贏場仗而犧牲出去個班人呀嘛？ 除非你有辦法可以入夜叫家長入到去唔俾路障check成功帶人撤退 唔是冇人會on9送死

屌，大家明唔明，個POINT係未全民皆兵呀，香港人唔係俄羅斯人唔係烏克蘭人，咁既然未準備好，散水有咩問題。你覺得今日全世界準備好以死抗爭咩? 未呀

Lee d 唔洗風水師 我都識講嚇
你要引到國際介入 搞機場已經係最好既方法

針對警隊先可以爭取到群衆支持
幾個核彈都同黑警有關，也是民憤的最大來源

又黎

傻閪P牌仔
比連仔封殺嬲嬲豬開post扭計
排外咪排外 排你呢啲傻閪夠數啦

收皮啦 今日入唔到客運大樓外面 入唔到去

班狗點會仲有顧忌呀 果陣走 反而仲有車走

又係無腦鳩叫要人留 留最後咪又係打陣地戰

垃圾post 唔好再推

樓主分化撚

出左禁制令之後就已經無得入機場，都唔係第一日的事啦，但旅客都喺出面條路入緊機場呀嘛

吊撚啫，成班狗衡晒出來好多人冇裝，係未係度比人打先比人拉。仆街次撚次都係，留又比人吊戀戰，唔留又比人吊叫人走，仆街你地。口口聲講唔割，係咁吊人地，好d 語氣大家同路人，1:00 樓主你到咗未先

留低又話戀戰 出現埸講

重點係多人+反抗先有用,多人然後唔識反抗都係冇撚用,d狗只會當割草game咁拉人然後升職

而家係大潰散

一開始叫走人個班都係黑警/黑警家屬同5毛

樓豬係狗？

真 成班都廢物嚟 講明堵塞機場又俾啲車過 曬鳩晒啲事時 仲叫人走 唔想嚟唔撚好嚟啦

樓主真是有點兒那個⋯ 一味叫人配合，但又冇考慮過班人條命同退路，仲要搞分化 咩軍師會打住堅持嘅名義暗地裏會推人死？

如果停航班幾粒鐘 封哂路 之後係個孤島拉哂啲人 對政府黎講 可以捉哂手足 無幾球又有幾閒
唔明點解樓豬成日做分化撚係想點 一路都講要保手足先架啦
而且你識預言？你又知手足留機場政府真係唔敢郁你？
Popo打外國人條片你睇左未？ 唔係咁天真覺得啲狗真係有遊客就唔敢郁手呀？

前兩星期開始叫人入機場果D先係戰犯
乜你地估唔到會咁樣?

人多挨到幾多日至得 到一少人咪又係拉

不如話爆東涌閘果d害撚死全世界啦

我係機場入面
認同入機場安全過出面
已經封哂所有出路梗係攬實旅客

喂 屌你老母 講野啦 自私撚

歷史教訓，懦弱嘅人，永遠係戰爭之中最先死

up

你係今日空裝個幾個臭閪？
第一我地so call 叫入機埸 但我地只係機埸外圍 佢要射tg唔係無可能 一百幾十個遊客市民班狗根本wfc
第二佢大可以真封島 你班人無水無糧捱到幾多日？對家可以換更輪更 你呢？

今日起碼一半係空裝 到打起上嚟都係有裝個啲保護你地
你幾個無裝嘅女人仔叫人留 如果真係留喇你係咪企最前先？
結果到最後走又走得最撚快
防暴推緊出嚟 啲人叫前面要急步你又唔撚滿意

幾條臭閪一路話今日目的未達到 都唔知講咗幾多次我地唔單止要贏一個小戰役 我地係要贏一埸仗
俾人封島拉哂仲要打落去

依家講咩都冇用啦
我直情機場都未入 車都未落
就見大隊散水喇
嗰陣包括我在內起碼仲有4-5班巴士滿哂既人

講咗好多次機場係春袋
何必要搞東涌 即係火燒後欄 斷自己後路
點撒退

下次唔好咁易比散水黨帶風向喇
我明入過機場既巴絲有好大壓力 好多狗喺機場做樣
大家吸取教訓 下次擰爆政府春袋

散水撚同左膠仲危險過黑警，真係豬隊友

你都On9
爆閘係封站之後先爆架 spin夠未呀

遊客多就係盾牌

遊客少就變我地脅持做左恐怖份子

唔好一味屌
根本今日大部分都係和理非
入去係諗住做交通壓力測試
乜春gear都冇帶
無啦啦要打咁梗係大把人走

而且班狗今次部署係要由巴士站開始推進
根本冇得守
唯有一直退
退到咁上下你估佢地唔敢放tg？

唔好一味事後孔明
如果圍捕既話
東涌真係收好多人皮

不分化不隔蓆
做得唔好要改
但唔好亂咁屌

軍師冇實戰經驗識嗨咩～

只聽班沖嘅勇武派指令

講真今日班狗晏就3點幾輕鬆大圍捕

爭在佢哋冇咁樣做

係冇路走呀！！！！！！

巴士站推過黎

又入唔到building

冷氣軍車 塞緊入去個d 屌緊個d

跟本唔明今日前後夾就已經可以拉哂

樓豬....

入到機場先有得死守..
係外圍入唔到機場 點守？
對家一早有部署 關機鐵 同守住機場門口
根本入唔到機場入面 點守...

入到機場 我讚成可以守
但入唔到 咪塞下公路同塞機鐵
先撒再黎啦...要長期抗爭

佢一個月前已經咁講架喇~ 最驚未搞到機場已經俾人捉晒啦

但旅客行到去機場係可以入terminal, 佢地唔會同你o係出面留守
其他人就入唔到

旅客走哂呢

目的唔係停飛咩？
定係終極一戰？
要報仇唔係搵妻兒先最有效？
留係到冇支援冇街坊，唔還拖等死？
還拖被人開槍捉哂之後搵鬼出？

咁真係唔撚夠人喎 個撚個一點去晒邊？佢唔出tg出防暴一對一咁拉都得啦

三點幾嗰陣前後包抄嘅話輕鬆拉哂

地區就話陣地戰=on9
機場就話轉場撚on9
連登仔想點?

而家唔係end game，各位留有用之身

衝入t1 d狗點樣入黎拉人

連登最好睇就係班冷氣軍師互屌指點江山
圍又屌，散又屌
最好就前線做晒炮灰之後班軍師就出黎收割

屌你老味你班友咁撚叻
上齊gear成班上去機場單挑防暴
唔好撚水鳩班前線去死自己就係個mon前面指指點點

好撚嬲啊仲衰過812啊dllm
你班散水撚要走就自己走 尤其是乜gear都冇個啲
仲有部分女手足情緒太撚激動 會嚇親人啊屌
咪撚再煽動情緒啊！！！！！

機場一圍連走都走唔到
逐個同你拉都死啦
你估個個人都係預左死先入去架
依家又唔係end game 點解要無謂送頭

不敢苟同

春袋無腳唔識走 但係我地有 點解唔走

push

樓主死守比人拉左就會話, 下晝叫人留嗰班而家害撚死全世界

班行路撚根本唔撚知果時幾危險

Set rb係班狗想沖出黎

無set rb 防暴後面推 軍裝便衣前面捉

肯撚定走唔撚到

捉撚到入硬藐視法庭

真
反正打緊係點都係機場打
班狗依家擺明嚇鬼

唔好事後孔明 冇意思

唔關事
東涌站停站至搞成咁

咪係

大佬啊 唔係個個都可以留夜守㗎
點都要諗定撤退方法
而且大把人機場都入唔到

agger
由停S 車開始已經伏味極濃

EXACT7LY

冷氣軍師諗下辦法啦...T1都未入到就對住200防暴.
你唔黎頂下...企巴士站已經鳩趕, 可以點呀..大哥

呢啲分析post 係三四點個陣出就話有用姐

屌你頭先又係唔係現場呀
防暴推到嚟巴士站
機場又唔入得
你叫成班手足可以匿去邊？

散水撚唔係第一次

屌喇星，你個腦裝飾黎架？太子同機場有得比？用個腦比少少分析再講野得唔撚得呀

太子就算死人冧樓都係得香港人，佢封鎖消息作假新聞點都可以壓低唔會升到國際層面唔關其他國家事

機場咁撚多其他國家既旅客，少左條毛都外交風波八國聯軍呀！班狗肯撚定想打人架喇，做得狗都弱智架喇，但上面唔會俾佢地打呀嘛！一打左人，外交風波，全球旅遊警示，香港玩完，正正係我地目的呀！就算唔打，我地繼續佔，日日拖累香港經濟，一樣逼政府跪低！

呢條係對政府既二選一陷阱黎，清又死唔清又死，明唔撚明呀！！！！！！！！！

獨立思考係做每件事之前都要自己思考原因唔係人講你就信呀撚屌

塞機場 我肯定拉過百人

我想講係前線都決定叫大家走，大家先走，講到係我地主動扔低前線咁

唔係想屌你
不嬲現場決定
你係現場叫？冇人聽你啵
你用鍵盤叫？你冇撚野嗎？
你係唔係鬼我唔知
你蠢就一撚定

Agger
社運條水幾值錢
明明青馬大橋一直有手足補上
唔明點解反而走人

屌那星，行行下見到班人話去東涌集結再去

aggar

唔撚該下次係現場當撚住我面講

你睇吓 先啦，身邊有朋友原機返回

你以為佢真係敢掉tg?
俾啲世界觀啦child登仔！！！
咁撚多旅客，傷到條毛都外交風波呀！！！！

明明就入唔到去

仆街啦你

而家最重要係救手足
依個時候黎分化 屌你老母

樓主係咪on撚9？唔走既話機鐵停 機場巴士停 你行出去？唔走點樣走？係機場就真係困獸鬥 有入冇出

重點係三點幾嗰陣巴士站少人到傻
佔咗六分之一都冇
勁多空位
全場十個都冇一個full gear
點留呀大佬
人呢？

屌喇星，我兩點留到六點走，馬路上一路大把遊客一家大細拖gip行馬路，無新客到，你夠撚膽講多次？

對脚是人地到，他們感覺危險，怕，想走，難到不準?

係太子打撚有人知咩，機場全球spotlight呀

由頭到尾都係壓力測試點解變左開拖

文宣不嬲講今日係測試交通瘋狂出出入入架喎

＂拉既傷既一定多過全部人死守機場＂

我而家真係唔敢咁肯定你呢句呀

你行到最前咪知咩事囉

而家不分和勇！！
我屌撚哂你地班唔撚用腦既撚屌！！！！
人話走就走，人話留就留，你地有無撚用腦諗過點解要走點解要留？
今日目的到底係乜撚野？
留係度有乜好處？
點樣先為之安全？
點樣為之危險？

屌喇星我係前線問親每個人，每個人都答唔撚出！！一味講話唔走就死架喇好危險，乜野危險都唔知你講乜撚野危險呀？！？！

今日前線豬嘴我諗唔超過廿個

人地一心諗住入去真係塞

點知班遲到撚重係青嶼幹線散撚緊步

其實唔明佢地
揸袋，梗係揸實
揸一下就放手
不如返屋企叫口號

真係好憎散水撚，咁多放客驚條春咩

咁撚樣都唔走？
樓主真係好撚勇武，對住個自己友勇武

遊

你話有旅客唔撚使驚
你知唔撚知三點個陣巴士站係近乎冇旅客呀
機管局係block哂所有由T1出巴士站嘅出入口
旅客只會同只能夠坐機鐵走

三點個陣啲防暴嚟到巴士站
同手足隔得一條馬路咋
唔走係咪企係度被人拉？
定你有咩具體同可行嘅撤退路線？

大家冷靜D諗清楚
我都覺得留機場係更好的選擇
你一離開機場班狗就可以出全力發瘋
如果佢地敢喺機場放TG 一樣可以演變成核彈加以利用
前線都唔係萬能 都可能會冇辦法做出最佳選擇
大家仔細D諗下點解今日要入機場

夠膽咪仲好
真攬炒呀

巴士總站撚有遊客阿

定係你平行世界見到我地入撚左t1?

經過尋日831都仲以為留守機場係安全嘅真心on9

你有無係前線？知唔知留係最後個個連班狗既毛都見唔到 係連拎望遠鏡都見唔撚到

再者，個陣時仲有好多旅客向班狗既方向行緊呀！！！！！

真 不如講下點樣唔走
一隻狗拉一個手足都拉得哂人
仲要唔係全部full gear 精銳勇武

如果唔係咁少人企前面 我諗唔會散
口頭勇武同事後勇武 如果有意見 下次準時 行前d 你咪可以說服人留囉

世界觀
尋日地鐵就冇旅客

呢個係你assume遊客會同你排排坐, 第一你入唔到大堂, 下午都仲可能有班遊客同你坐, 佢見你地係門口靜坐偷偷地起機你可以點? 衝禁區? 舊遊客走新遊客入唔到, 得番幾個幾十個遊客比一千個義士脅持住, 第二日個頭條係警察英勇制服恐怖份子

咪臭係 根本果陣要捉要圍捕係好簡單
又入唔撚到機場 背面係牆前面就係敵仲死守

你有無係前線？ 迴旋處閘口一開波已經三架豬籠
仲未計過多陣有十幾架增援

根本做咩都有得屌 樓主呢啲垃圾冷氣軍師
個撚個在場都有判斷力嫁啦
情況唔撚對路咪走 有得搞落去咪留
個game玩撚左咁耐不嬲都係咁玩 樓主到底有冇發夢去過現場?

呢舖真係唔應該散

樓主係咁想守應該買機票俾在場手足等佢地有得入機場安全地守
唔係歎住冷氣開POST屌人散

一定要扔TG? check機票, 冇機票既十個拉你一個上狗車話知你係hulk, 冇水冇糧黨鐵停冇新人入你撐得幾耐?

答到就下次做

親眼睇住停車場八架eu經過，睇住前線搬水馬，睇住前線拉大纜跟住放棄，睇住前線大叫散水但無講原因，算唔算係前線？

呢啲分析post有撚用，我地3-4點係東涌萬里長征嘅時候又唔見你講。

困獸鬥輸果個一定係我地
唔好唔記得 機場係有碼頭
到時拉哂 你又上黎講點解唔走咩

大家講黎把撚咩，尊重前線決定，不割蓆

係直頭係中間馬路中出 同起碼三四百防暴

91機場文宣煲左兩星期有多，目標係大量人癱瘓機場，大家都好明確，要多人先會成功，少人就仆街。大家入機場都係山長水遠，今日仲要好多人無車搭要行入去。

然後當我去到，發覺連登仔晨早2點已經大量帳號話好危險呀快走呀，運動剛剛開始已經成個場白色恐佈氣氛，結果未入黎果d就打回頭，到左果d就陸續走，於是一個要靠人多先成功既運動就咁完左。

去到4、5點大家都見到已經比班散水撚搞到唔夠人，咁去到呢度我都讚成散水，真係死守送死咩，我雞咁腳走添啦。

其實一直覺得你決定走唔係問題，你覺得危險咪自己走先，但你唔好呼籲人走，既然你都話要無大台各自爬山，咁你可唔可以接受呢個世界有d人係比你更博命，遲少少走都唔驚呢？

唉屌

但你始終都會走
係11點幾發生定依家發生

次次出機場都有散水撚

其實前面果班喺富豪酒店走緊果陣，喺客運大樓樓底近的士站曾經出現過一陣煙，但唔肯定係 TG，時間大約 1541

利申：朋友發夢見到

頭先封撚哂馬路，放哂水馬，佢點跳入黎黎查機票呀？唔係講緊去機場入面呀，係講緊t1下面斜路明明封哂路仲自己走，明明後面東涌仲大把手足入緊黎，要確保補給路線咪一路由t1佔到出東涌囉！

問題係果到都冇乜遊客 留係果到係真係會tg放題

好心你就收啦，講你就叻，不分化啊。

善用起底功能，佢只係一條冷氣分化撚，大家唔好理佢

死留果班咪依家行緊囉

開post一係就出圖顯示自己係現場
一係就利申左冷氣軍師先
我1630到呢個位 再行前50-100m就開始退
一路入一路有人出 我都想繼續行前 但前面就防暴推前緊喇

我都好想塞 但無奈唔夠上次多人

又講到水馬頂到幾個鐘咁
唔講出面一排狗車封路
人地就全部狗車 你就一對腳 點散?

人哋遊客冇影響
外面全部係抗爭者佢哋可以放手做野

善用起底功能
樓主係咪都叫人死衝

你冇去就唔好出聲啦
當時情況，一定係留機場最好
多得啲散水撚

始終起室外大量防暴
又無咩路好走 斷水斷糧唔入得客運大樓
入黑前走最穩陣
天黑左之後 可以話死9硬
唔好以為佢地有咩唔硬做
中央擺明企硬 依加當左你地係恐怖份子
一有鬼掉燃燒彈 就即刻玩完
只要係反恐 其他國家都無得插手
機場範圍玩依d 真係會開實彈
到時肯定會四散人踩人

你係咪安全出到市區啦啦？

612到而家有咁多單外藉人士畀狗打/拉嘅case，仲咁老定覺得差佬唔敢攻擊埋旅客再者啲旅客有得係禁區避，示威者有冇？

我無叫散水，但我自私散，鬼乎？

係啊 入都入唔到

個個站都有狗 mtr好危

冷氣軍師知道發生咩事未？
睇開tvb?

死守嘅你係邊啊

既然你支持無大台，就要接受唔會所有人一致行動，每個人對於撤退時間既判斷都會唔同，有人一有少少消息就雞咁腳走、有人敵不動我不動速龍衝先走、亦有人示死如歸留到最後。

每個人對被捕風險既承受能力都唔同，自然走既時間都唔同，無可能話你好心痛怕有人被捕，就叫哂全世界走，幾時你先可以接受呢個世界上有人比你博命遲少少走都唔驚呢？

結論：你覺得危險你就自己安靜走，你可以講出fact checked既消息等其他手足判斷，但請你唔好係度講「快走呀快走呀」、「仲唔走呀留係度做乜撚呀」呢d廢話。你周圍叫散水既唯一客觀效果係令到個運動唔夠人，最後都係會有人被補，你以為你救緊人，其實你好心做壞事。

咪撚分化啦 你估機場唔可以圍你咩????????

入都未入到點安全法

想講當時班狗推前個陣係前面嘅大部分都係冇gear嘅和理非 我覺得佢地會驚會走其實好正常

成日話有遊客唔敢出tg，但成日機機巴士總站，遊客加埋唔知有無10個，狗就三面圍住，入機場又唔得，唔走留係到送頭？

on99，明明就係現在set block 既手足叫散

收皮啦
唔好話一點你唔知係邊 你依家入機場都仲得架

咪撚分化啦屌 我就有份叫人走嘅
你試下係入面同班狗打
撚有得打 人地一棍一個啦
又唔知現場幾撚多和理非
Gear都唔齊就一味話要開拖
開你老母個閪呀
最撚嬲係一班友仔裝又無乜撚都無
整係係到屌我地叫人走
我地上曬去見撚住唔撚夠打
先退落嚟叫大家轉場搞黨鐵
你班冷氣房吹冷氣就係到屌
收皮啦

四點半左右有幾個人見到有人散，就鬧：尋晚班手足俾人打到咁，你地而家一粒tg都未放就走翻屋企涼冷氣，咁尋晚班手足點啊？我：而家無鐵乘巴士咁前線點撤？繼續留就係圍捕唔係出tg。我前面有兩個學生妹停低想折翻，我叫佢哋諗清諗楚啲。希望佢哋唔喺現場啦而家。一手，信就信。

有手足衝完拉曬

我喺現場，你果然係出色軍師！

不割
前缐自行判斷

啲旅客都未撚驚，一早去嘅個個都係和理非，冇gear，怕乜撚比人周，而家機場得翻好少人。

根本唔撚洗守，有gear就醒目啲走啦，而唔係叫全鳩部都散呀。

多謝前線的努力

有冇諗過入唔到就比人趕果班

又想攬炒？
自己友炒自己友呀屌

咁不如以後都入機場 反正其他地方冇人care

今日好彩有keep住睇Scottscout嗰啲識走。睇tg公海好多叫守，但個形勢係守唔到。

咪係囉，Hi佢，自己又唔係前線，得把死人口

你啲水馬一野比人推開咗好撚把炮

不完美 但可接受 要改善

叫走個班 通常都係自己想走又淆單兵
咪搵人陪囉

yes 去到呢個階段就係鬥長命

樓主有冇死守? 有既我會好尊重你

我認同手足講入得機場就唔好驚
驚就唔好入機場
防暴tg都未出撤乜撚嘢
今日咁多人入去 30000隻狗拉得曬啲人咩
真係係機場放Tg先走都未遲啦 你班仆街TG都冇就話走 即係打仗波都未開就撤退 你地搞唔搞笑啊？！

唔好問我啱啱係邊
我屌你地班散水撚我同你地一齊玩緊三項鐵人啊

我都想屌分化撚
但我自己五點先入到東涌
最後決定唔入機場
無資格.....

.....得水馬係度梗係俾人推開啦戇撚柒鳩
有人係度佢點推開你呀？水馬後面唔洗企人？人走撚哂啲水馬先俾人推架

唔怕比人周 但係有gear嘅唔會走 因為會走點解帶gear

散水撚不嬲都仆街嚟㗎啦

唉。成件事變左唔知做乜

點解唔留係機場

可唔可以唔好咁呀。冇大枱個個都係獨立意志黎架。

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

叫人走其實係變通，原計劃係1點最多人塞爆機場。但到下就3點幾人又冇，勇武手足又唔夠，又入唔到機場。

班狗同時間已經係T1停車場同巴士站重兵，而且一邊係機場公路入口set roadblock 查車
大量支援手足係青馬橋同去機場既公路度塞住入唔到去

困獸鬥可以，但只見到成本太高，唔值。

只可以話計劃不完美，有改善空間。

下次叫手足準時啲啦
三點幾防暴推入嚟嗰陣
你喺唔喺現場？
巴士站唔知有冇佔咗六份一
少人到傻
又冇遊客
一衝就輕鬆大搜捕
到時又話戀戰送頭

準時d啦llm

你睇埋東涌行入嚟機場要幾耐時間啦
佢地入得黎手足都去哂新屋嶺

如果我係機場室內 我唔怕
大佬我地係室外巴士站 大叫緊
仲要有班人遲左入去 人唔夠下
有班人no gear屌狗 有gear搬水馬
交通有入無出 內有暴防企外有黑警圍
當時場面 我諗守唔守心裏有數

睇撚住幾百防暴入嚟 在場手足又分散 放眼都得二百 唔走唔通送頭

今日我發夢係巴士站走去的士站
有嘢爆開咗出煙喎 唔係tg?

叫人死守都會變831 2.0

係現場，巴士站無哂人，但t1迴旋處後面好撚多手足呀！正正因為有人嗌散水先搞到巴士站個邊無哂支援

機場有放催淚彈
利申 發夢

咁你點解唔守住啲水馬

係啊 但係因為巴士站有防暴 d人先退到回旋處
最後先話一齊走 行返岀東涌

真係好撚on9
我今日差在未好似長毛當係公民廣場咁跪低叫人咪走，班友都係寧願行公路走
呢個已經關和唔和理非事，係判斷力有好嚴重嘅問題。宜家仲要見到個濕鳩901 channel叫人行返去機場搭巴士走，我真係屌佢老母

自己睇下啲銀髮族
面對散水撚
仍然意志堅定

出黎發夢一向唔睇公海 全撚部冷氣軍師

失敗者嘅獨立意志啊嗎

我明個目的係咩 但重點係大家未準備好長期抗爭/同黑警硬碰
我敢講有8成人都係諗住入黎做交通測試 想做和理非野癱瘓機場 其實之前玩機場 班狗都係入夜先入黎 大家可以玩多幾個鐘 但今次其實班狗2點已經入到黎 嚇死唔少人 <<< 所以從來個POINT都係香港人仲未準備好

於是一個要靠人多先成功既運動就咁完左 << 係架 你諗下如果今日全部都係烏克蘭人，肯定明知班狗入緊黎，都唔會走，同埋一定帶齊GEAR~~~

但重點係香港人未READY，班狗都睇到，就老早入黎佈防。

當大家留，當有幾萬人，咁佢咪又留囉。收到ORDER要做野，咪做野，只要遊客被控制住係入面，班狗想點玩都得。你守到幾耐?最尾又係前線果幾百人比人拉晒

當大家走，如果玩到夜晚先決定走，幾萬人點樣一炮過夜晚走? 狗鐵封，船載唔到太多人，住酒店? 都得既。但咁多住，有職員講出去，入酒店拉人，咁又點? 咪又係係幾百人比人拉晒。

淨番既人只係佢當下拉唔到咁解........

所以當香港人未準備好，根本就係要打遊擊。冇錯，今次文宣係講左好耐，但係如果留，一野冇左一大堆人，值?

其實一直覺得你決定走唔係問題，你覺得危險咪自己走先，但你唔好呼籲人走，既然你都話要無大台各自爬山，咁你可唔可以接受呢個世界有d人係比你更博命，遲少少走都唔驚呢？<<< 呢個點我同意 ，不過人類係群居動物，亦係情緒動物。一定會有人好緊張大家既安危，甚至大過自己條命..... 咁佢地係現場當刻叫一D冇裝又未準備好既人走，其實都唔係問題。老實講係現場已經好多前線叫大家慢慢走番出去東涌，而唔係冇裝既人睇完連登就係咁叫人走D人就走....咁現場前線叫人走...又要比人屌? BTW我唔係話你，你語氣好好。但真係有D人語氣好差，講到前線叫人走果D人係背叛咁樣.......

叫人走、叫人留、自己走、自己留，呢4個行動都係各自爬山，各有各做。 我唔覺得有任何一邊要SPIN要屌，只需要講出自己點諗就可以了........

問題就係呢度囉！點撚解一見到防暴就走？如果咁撚驚防暴既，一早唔好撚封路啦？乖乖地合法搭車塞入機場排隊咪得囉！

呀屌閪，又要勇武塞路，一見防暴又散水，仲要我地有遊客盾牌，我真係唔撚柒明咁驚既話一開始做乜要塞路？

最撚搞笑係，啲人又真係乖乖散水架喎？見到啲遊客盾牌係身邊都唔撚識運用？

今日成件事我真係r撚爆頭

事後孔明
語氣可唔可以好啲

咁不如下次再變通啲啦，唔好入機場
反正入親都係嗌兩句口號就走，咁做乜要晒大家體力時間

我唔係前線我點影呀on9仔
弱智咪撚上連登啦屌

我一直都話呢班人信唔過要做就靠自已
跟住又入黎話割我蓆要 block. 鳩
咁我又唔區，左膠識小一個小一個為上
費事第日禁撚住自人再害撚死大家

呢張圖係tg傳左好撚耐啦 撚知係咪你影？

係你影仲撚有趣啦 咁撚近影又唔俾人拉 你係乜撚野？

難分對錯
不害

我係乜野身份關你撚事
我多重身份 你慢慢懷疑

你係現場?

popo ?

其實可以咁
死守門口等班客都無得走，佢敢清就衝入去攬炒班客。
佢一係正正常常通返車放人，咁就同班客一齊走
一係就班客都唔駛指意走
其實人多係有得諗既
但一定要有同佢戰既心

咁你咪答我你點撚樣影完又唔俾狗捉囉 弱智 自己戇鳩當哂全世界似你咩

真係開心

冇tg 又撚到狗

你入撚到去機場客運大樓先講啦 呀軍師

入面成堆狗又搜身又打人

唔係個個都勇武敢困獸鬥

一定要答你？
popo我都唔答啦 你邊撚個
有腦既人就會諗到我咩角色可以自由通過啦
得你咁笨柒戇鳩鳩

樓主係咪on能79，都要睇地點架，你想一日冚包散吖，屌九佢都晒9氣。

屌你馬後炮到呢....
如果真係有好多手足送頭受傷係你負責？
唔夠打咪撤囉

我唔止有圖 仲有原片
我唔知你乜9 tg group會有呢張圖
我send得比三兩個朋友 唔信佢地有up去tg

冇錯
冷氣佬
你收嗲啦！

咁呀前線你又點影完唔俾狗捉呀？咁撚把炮咪放上黎黎俾手足們學下野囉

教你老母
縮返入你老母個閪打飛機啦柒頭

一路都話要揸爆政府春袋
三點零已經叫人走
屌你咩散水撚
咁撚驚
連條鳩毛都未掹到呀

樓主係鍵盤戰士？

發夢見到
點守呀 gear又冇 巴士站十面埋伏
室內又入唔到 入到又點 重兵拉9你呀
3點時 巴士站仲未企滿人（係冇呀）
4點幾己經封哂路
目標已達到 今日原意係交通壓力測試
防暴玩大包 現場有老有亂
和理飛唔撚驚呀 ？？721 831 證明左係尻打
對家咁凶狠 唔洗tg都打撚死你
屌你老母 落場啦柒頭
mon前面指指點點 同班死廢老望地盤一撚樣

上次8.12宣佈咗停飛，停晒車，4點後就再無客入嚟啦！要停客入機場，有幾難呀？

仲好講 個個遲到 如果1點就有1萬人就吾會咁啦
3點都係得2、3千 仲要大部分都係空裝 5點先入尼有撚用

鳩毛都見唔到個原因咪係因為好彩肯散水囉
你唔係以為班狗專登放過你地 等你散咗水先趕到呀？
你咁大聲 你依家走咗未啊？留守撚

留守撚死咗去邊啊？沖涼涼冷氣呀？
出黎啦 頭先唔係好大聲屌人散水架咩？

其實大家點解一定覺得D狗放唔到TG係機場就一定唔敢封死嚟捉人？放TG目的係驅散，唔係捉人。好似8.31咁，捉人只要衝入亂棍打、甚至開槍就已經可以。點解要放TG呢？

佢哋咪就係遲到囉 搞到巴士站吾夠人 走到一半再叫人番去 個位都已經輸曬 人都散得七七八八再叫人番去？ 咁佢又吾早啲到 多人就吾會個個散啦 就係因為吾夠人先走

屌你老母
我今日起機場派包呀乾糧
拎住個gip既

係前線話有裝備既小人
前面幾百隻狗點撚樣同人打
先叫我地走

依家你又話尻人散水撚

如果今日有人陪我一齊萬里長征既
有可能見到有班on9一齊輪流拎個爛鬼紅色gip行
果班就係我地
我地想講 無論前線做個咩決定
我地都唔割
光復香港
時代革命
齊上齊落

入緊入緊 有冇諗過已經到咗又入唔到去機場既兄弟

機場比東涌安全

有無諗過早d到阿
早小小架咋 一兩粒鍾
我自己都認遲到 點半先到
我點半到都入撚到去阿
我點半到都係勁多rb 勾左幾架私家車啦
你地呢
文宣寫一點 3點防暴到之前果係得果度咁多人

入機場定到機場

到機場阿 睇文宣啦
前晚好多post已經講1點到機場啦

啲人講緊留機場入面先安全啊我話入都未入到點安全 好多人係巴士站都比人趕

啲人遲到
跟住又有散水撤退撚

人地兩點左右就落閘放狗
成堆軍裝就係閘入面
重問我地點解唔沖入去
入面重兵到仆街
係有防煙門阿
夠幾多個一齊入？
無gear無補給情況下入到去可以點做？
Fa我眼見都係得三四個
你班人屌人之前可唔可以了解下情況先
咁樣同陳雲條撚樣有咩分別？

on9仔 我屌緊叫人留果班 今日叫人走比人屌到仆街

我都屌緊留守撚

咁你屌我做乜今日已經同人開片

大家唔好忘記今日原意係做壓力測試
好多人做彩色戰隊 得個口罩就入左機場
短褲短裙連身裙乜都有 就算真係打我地只係一隊人多但防同攻都好低嘅一群人
次次都咁戀戰盞比防暴每次清場都拉幾十人
達到目的就好收手啦 不送頭得黎又可以撚到班狗係機場氹氹轉
記住呢個係長期作戰

又唔係嘅，反而我覺得係有啲冇出又鳩屌嘅軍師喺到嘈
今日喺散水撚叫人走之前前線都已經叫大家退快啲

留機場，班狗就等你散，你一話大家返屋企，狗一樣好似今日咁全城交通工具搜捕